# Coti

Para instalar:

Pre requisitos:
ruby 1.9.3-p547
raisl  '3.2.21'
Bundle

Descargar o clonar la aplicación desde https://marianocru@bitbucket.org/marianocru/coti.git

git clone https://marianocru@bitbucket.org/marianocru/coti.git

Ejecutar bundle

rails bundle

configurar la url de la api en el archivo 'api_bancos.rb'
/config/initializers/api_bancos.rb
Editar la linea
ApiBancosUrl = 'Ingresando la url de la api de bancos'